罐頭午餐肉黎講邊隻最好食？

太多選擇唔識揀
你地又食開咩牌子？

打邊爐個時最鍾意落午餐肉